林鄭：承諾農曆新年假期不封區

Deal好左

講明突襲式，畀你估到就唔係突襲

何以承諾？

d病毒快d出黎開工，恢復每日100+確診！
——傻啦，化驗員唔洗放假呀？只要無人驗，咪日日「清零」

病毒到新年就會自動收爐？

你信佢?

好似識返工收工

到時只封樓 之後可以話封左棟樓唔等於封區

兵不厭詐

咁即係封區根本冇必要啦
純粹班仆街鐘意玩鳩你班小市民, 吹呀?

不封區，但取消年假等你地無得去拜年？

承諾

講撚到有幾緊急又狗衝 原來病毒都會放假

病毒：紅日收爐先

冇人幫你封？

痴線
唔封想死幾多人

又話封區唔阻你返工
新年咪最好時間

政府工要放假 搵鬼同你封咩

柒婆上年連環墮入圈套
今次要set d圈套俾市民墮入

病毒應承咗過年期間休息？
如果唔係，即係封又得，唔封又可以啦～dllm777

封街不封區，封樓不封閪

之前佢都講過唔拆喜帖街

柒婆啲承諾
落台未？

鍾意封就封唔封就唔封
抗疫??????

等睇班無懼撚入黎打稻草人
話你地要求新年封區

咪係
屌你老母
憑乜撚柒 新年假期武漢支那肺炎就會休息？？？？？

唔封區 轉做封利是呀？

同一棟大廈10000人中都唔封
到時大爆發又賴市民

比你估到我仲係食神嚟嘅？

屌 第一次見英文版

My demand is go to work, nothing else

關鍵字：皇后碼頭、利東街

新年姦少你幾日
重唔感謝黨

假期d病毒唔會傳播呀？

training

封啦
好想睇新聞

新年病毒都要休息架

休戰3天

病毒番左大6過年

等新年升 過咗新年就再封

因為公墓員要放假咋

同病毒開咗幾多日會

去曬開周年大會

武漢肺炎：初七啓市

做開仆街野
等你習慣左先
之後鬆少少就皇恩浩蕩
藍屍真係易厄

謝主隆恩

係咪真係咁講?

得啦 各位小心 封全港

新年病毒收爐

key習維尼/柒婆/ 武漢肺炎icon上去

比你估到我仲叫柒婆？

原來柒婆同肺炎病毒傾好農曆新年休息

武肺：我嘅訴求就係準時返工放工
林奠：DEAL!

我寧願唔封 爆咪爆

收皮啦 我先唔信
計劃：你地班人一定新年去某個地方拜年 就封某地區 咁就拎得更多DNA俾支那

咁要儲定糧先得啦屌

快L落地獄

同粒毒deal好咗唔搞新年，同之前deal好咗唔搞打工仔一樣

黎字頭肺炎

肺炎會放假架？狗官

俾你班蛋散估到 我仲係柒婆咩 咁仲得了嘅？
你地估我唔到架啦 快D夜晚繼續去拜年啦

全年不封關，新年不封區

病毒會新年收爐呀
好野

黎氏這一家肺炎

新年要警犬OT?
唔驚俾大總統照肺

柒婆講野你都信，封左唔好喊

一個無誠信嘅人承諾

究竟點呀？d 病毒新年放假？

初二開年封區好玩吖

屌你老母
今日的柒婆打鳩昨日的柒傻

屌你啲病毒唔洗過年咩，人地都要食團年飯開年飯

同 d 病毒 deal 好左嗎？

可以補補佢

病毒識收爐

777一早就誠信破產，依家仲學人make promise，佢憑咩make

有咩科學根據？

第一次見英文版嘅黎生

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

證明咗佢封區係為咗玩

劣跡斑斑

之後突襲

姐係新年唔得閒做show

病毒：我就聽你話，收爐一陣啦。

啲狗想放假

又話會重置皇后碼頭

拜年變過夜

因為made in chi na
病毒都要番鄉下拜年

誠信破產者的承諾 ＝ 老妓女的貞操

正解

唔好啦，照封啦，最好拜年成間屋一堆人嗰時封

不封區但封城

重置皇后碼頭

病毒都要放紅日

信佢

點解唔信呢？
佢都可以同武肺deal好左18:00前唔會出現啦
同市民講好唔封又有乜問題？

係班公狗唔想做野放假收爐姐

笑到gapgap聲
入咗地鐵個車門 返工自動免疫

留名等走數

共同目的排隊獻世派拎餅仔都唔會有事，都唔會犯599g

如果去拜年比人封撚左返唔到屋企都幾慘

中咗都無咁慘
香港明明有班人窮就嚟餓死
仲諗防疫抗疫

封區玩完，跟住封商場？

病毒都怕左中國自古以黎既節日

唔封區，封街封大廈咋嘛

姐係會封
佢每次都反口

要封呀！大年初一封西半山

又同肺炎傾掂數呀

花式封區

封封下又唔封

到底佢根據乜封乜唔封

睇心情？

所以話真係亂9黎

如果真係需要而又迫切點解要停
可以停即係冇需要

連做緊白事都封喜慶日子點解唔封得

唔封區咋
封廈 / 樓

病毒放假過年，痴痴地

今次我信柒婆
因為黑警要放假

收皮啦柒閪

咁封硬

即時賠率
年三十封 12
初一封 10
初二封 7.5
初三封 5.0
初四封 2.0
初四之後繼續封 1.1

中國新年唔會有武肺

因為公務員要放新年假

真 最好全年365日無休 封晒全港

信佢?

柒婆根本冇資格用"承諾"呢個詞！

支那同馬交都叫人唔好聚會過年
柒婆你就玩陰毒，同人講唔封區
潛台詞就係叫人聚會播毒
等年後又可永續限聚令

佢都講過好多野唔會 到最後...

共於乜嘢科學？

舊曆新年唔會傳播既？

不封區,封大廈
年初一封你一座
睇你地重會唔會去拜年

返工時間堂食唔會感染
用安心上路唔會感染
新年唔會感染

防疫抗疫冇問題，但係雙重標準果吓on9啫，寧願封區都唔封關，搞限聚又捉d唔捉d，叫佢放mpf又唔撚放，根本堆放疫政策好撚失敗

武肺都要𢭃利是

直接認係做show
唔係科學決定

如果香港人的主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職

一大堆人逼埋一間屋

正確

因為紅日d菌放假，全世界冇人驗

封港鐵站仲好玩

皇后碼頭重置咗未

唔怕啦 年初四就冇啦啦封鳩你

因為佢哋要放假,冇人做啫

呢個真

病毒：我地deal好咗 返工同新年都唔會傳染人

係

共匪承諾一國兩制、50年不變

無誠信可言講承諾?

阿邊個靠得住，豬乸會上樹

可以係「鎖區」、「閉區」

齊齊同病毒拜年

但全港車牌照抄

林鄭啲承諾根本就係最唔可信

病毒要收爐

CLS佢真係講到皇恩浩盪咁以為自己要封得封

木奠話唔封啫，但一向落手落腳做嘅都係班狗，班狗有無承諾過話唔封先？

科學？

即係年初五開始封

你係皇帝？ 你玩撚哂？

條八婆諗連任諗到癲鳩左

又同病毒傾掂數

封區既資料我已經set哂入電腦

武肺都要過年

DLLM 新年唔撚洗番工開市 就全撚部封啦
係撚要平日阻人番工 阻人消費 點解要攬炒

武漢肺炎體貼呀，知道新年唔會行動

真係好有誠信，全世界都信你

武漢肺炎病毒：承諾農曆新年假期不感染

病毒都係勞工
要放假架屌你
武肺過年要返鄉下拜年

林鄭。

病毒新年放假

初四開年，又封過

之前又口口聲聲話過年唔好拜年，仲會越封越密?
做乜9？俾阿伯屌完心軟呀？

警犬都要過年

點解唔封？姐係封區唔係必要定係啲病毒識新年唔傳播？新年後大爆發政府係咪要為唔封區呢個行為負責？

年尾會收爐年初又啟市，果然好有中国特色

仲諗住去女神屋企拜年
瀨死唔走等封區過夜

咁d人新年咪無得返工

留名等睇農曆新年假期之後 到第5波

中国病毒
大時大節農曆人緊係收爐唔會感染人

其實唔講確診係咪咁撚難

痴撚線公司

暫停幾日唔屠殺住

邊個想同佢做

d 黑狗自己都要過年放假

之前OT 雖然無乜野做,
日日夜晚7點開閘放狗
四圍跑, 佢地亦想抖下既

冇肺都要休市

作為回報, 拜年群組回禮

今時今日仲有人信林奠講嘢？！我呸

過完年再玩殘你班蟻民

有無睇過1984，呢d叫新語，習慣下

病毒唔洗放假咩上年做到而家無停手

香港都有法治呀
又有一國兩制
又有監管黑警機制

結果係點呀柒婆？

勞工假期定公眾假期？

那 好似樓主啲弱智咪中計囉

收皮啦 皇后碼頭去撚咗邊阿
喜帖街又變成點阿

英國研究
支那製造
南韓起源
淋奠承諾

即係依家明玩鳩你班人

柒婆咁耐以黎 有邊次係守承諾

大時大節班狗要放假 又要抄牌 邊有咁多狗去封呀

又做戲

好想過年封啊唔想拜年啊

暫緩封區

武肺肺炎都假放

病毒話新年唔人傳人？

病毒都怕左中國新年

武肺初四啟市

嘩，屌你老母，多撚謝

其實隻武漢肺炎都幾好呀，又識得返工時間唔出嚟，又識新年嘅時候避一避，都唔係大家口講咁衰啫

武肺要返鄉下過年？

多撚謝喎

殘種

佢承諾過大部民意反對佢，佢會落台

皇恩浩蕩

即係過年會繼續突襲

做左成年野都攰，過年要收爐

林奠咪撚再封啦屌

聽晚就突擊大家
早排仲講話想突襲